恆大爆鋪大 黃世澤幾分鐘

恆大爆鋪大
黃世澤幾分鐘
#評論
20200924

martin oei
79.4K subscribers

#恆大 #Evergrande #地產
00:00 恆大爆鋪大
00:52 恆大網上流傳報告，情況十分嚇人
10:30 恆大當前風險下，香港股市同銀行都好牙煙
15:45 睇習近平會否注資恆大

#銀行 #人民幣 #港元 #習近平 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

咪post章魚咀啦，影響市容